今日要去Sogo morozoff買果仁曲奇食

Morozoff之前極速處理咗個藍絲香港區總經理

今日一於去幫襯

屋企人最鐘意食佢出品嘅果仁曲奇

介紹埋其他味啦，佢黃店到時實人頭湧湧逼唔撚到入去睇

佢唔算黃店
不過唔俾藍絲香港總經理9up算係咁

食過好味😋

得閑上去睇下家品

不過個經理最後都係無炒到？

無得做香港區總經理
即時返日本

其實仲好啦 等佢一世喺公司度俾人睇唔起

日本呢啲職場嘢好麻煩

最多咪唔係好藍

一定唔係黃

星期日, 行街 , keep單

表面睇係中立

推

已買